安全鞋一問 應該無人答到我

著左呢類安全鞋咁耐 但完全唔知呢個位有咩用
有無人知真正用途

扣鑰匙

扣工具囉

冇人答到你咪你答囉我屌你老母臭閪
你答唔撚得架？好撚委屈你架？其他人知道但唔答我係咪又可以屌你唔撚答先？
係咪覺得冇人答，自己識就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢問題都實有第一個人答架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都無人答到我」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知點答你啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人識冇人答咁咪你話俾人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣答啊？
IQ博士一定要識曬所有野架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

放筆

係咪俾你掛住喺牆上面

扮西部牛仔

每邊1個咁多覺得佢仲有其他用途

唔係講笑 外國真係有出呢d款

你冇答到

聽講係比條繩你將兩隻鞋穿埋一齊，方便你收工掛係頸拎返屋企

俾你穿手指入去抽住黎著鞋受力啲

鳩up

認真答你，加對翼，跑地盤用，大工或有牌工程師先有加成

如果紅色有無3倍速？

做地盤，畀得起錢，5倍都有

放便著果時拉腳套，二黎設計上好睇d

你啱 上面9up果位巴打都啱

Pull Straps – On the upper portion of western boots, there will be pull straps. These straps allow for you to pull your shoe on

着嗰時好著d囉
兩隻手指扣住兩個圈
一嘢屌入去，入撚哂，舒服